究竟0利息既私人貸款係點賺你錢

我見網上好鬼多D私人貸款. 聲稱話自己係免息. 低息. 甚至無利息
咁點賺錢

你都識講聲稱我夠話自己似吳彥祖

手續費？

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

唔收利息但收手續費

所返你一筆過手續費，所以一鳩樣

所以都係銀行借最穩陣